不說話也知道心裡面那哭訴

好久不見浮

我日日都係到 係你唔見左

心很累

真